Inicio
    Crear variable  lado, lado2,lado3: Float
    printf("Escriba la longitud del primer lado: ");
    Leer lado
     printf("Escriba la longitud del segundo lado: ");
    Leer lado2
    printf("Escriba la longitud del tercero lado: ");
    Leer lado3
    Escribir Perimetro es : %f, lado + lado2 +lado3 
Fin

